時代雜誌：特朗普停止向世衛撥款對邊個都冇好處

咁樣既世衛對邊個有好處？

痴線
世衛有錢都唔會實事

世衛
又可以去住總統套房去旅行claim 公數

算9數啦時代雜誌

問題世衛收錢唔做野

果啲錢派返俾自己人民都叫做好處啊

權威雜誌係咪未聽過貨不對辦

未撚訓醒
不嬲都無撚用

事實上
美國點都慳咗

駛小d 錢點會冇好處
扔錢落海有好處咩

how dare you!

留幾億自己用都冇好處？

俾唔俾錢都無撚用 咁點解要俾 俾錢即刻支持世衛殺人

共產黨大外宣+1發現

嚇大啊？

慳返啲無謂錢，幫紐約ok?

不如時代負責比錢囉

死左膠實會乘機抽水再俾位支那上

撥款俾世衛對邊個都冇好處

支那同班非洲獨裁者有

時代週刊不嬲唔妥侵侵㗎啦！實同佢唱反調㗎!

Fake News

自己出最大筆錢仲要日日畀支那狗寸
揾笨柒咩

dls
上次唔理投票結果揀咗how dare you嗰筆數都未計

美國比足錢但cho比流料

重點唔係 對邊個 有冇好處，重點係 對邊個 最有壞處！！

TIME應該算係全球最有影響力嘅媒體頭5

咁都俾連登仔講算9數

nmsl國

一野就揭穿邊d組織俾中共滲透左。

沒有世衛，今次武肺全世界一定死少好多人，台灣抗疫成功話俾所有人知世衛是多鳩餘，世衛講少幾句當幫忙。

on9

中共滲透傳媒名單:
AOL
Times
仲有無

無人得益，咁最少都可以慳返啲錢先

時代都係左膠

當年做9堡主嘅訪問睇過未？

你個名

左膠又出來幫手維穩了

how dare you 唔知有無用即棄口罩呢?

慳左錢仲冇好處？

新型世衛

垃圾左膠雜誌

比同唔比有分別？

time封面果次都未計

國家多左錢

雖然美國變相逐步放棄國際領導地位

有錢既時候，都唔覺支衛做過咩

咁世衛都係全球最有影響力既衛生組織第一啦

新聞自由Okay?

係咪一定要幫你 先叫媒體

time

1) 對敵人有壞, 而對所有人冇好處
2) 對敵人有利, 而對所有人有好處
揀1有咩唔啱呀, DLLM

係連登講名真係好撚好笑

唔通我改個名叫香港獨立 講同一番話 又會好好多？

戇撚鳩, TIME不如問下WHO係今次疫情中做左d咩, 平時貪埋貪埋d錢幫非洲支那左掩右掩都算, 依家搞到全世界都係, 仲幫中共做spinning, 屌你老味, 掉錢落海都無人執到, 掉畀WHO就送畀敵人害自己

仲有坐商務機位

唔同 媒體好多間 佢靠競爭贏 做到龍頭

世衛得一個 玩壟斷

兩者無可比性

正如你唔會拎長江實業同香港政府比較

左膠傳媒

WHO果種偏幫同批鬥式批評又幫到邊個國家呀，時代雜誌啲文筆成本八卦雜誌咁

唔捐錢就係反人類罪行，我睇緊時代雜誌定小報

世衛有錢唔見到對美國有好處

由cho繼續落去
又爆多鑊就有好處？

另立一個衞生組織

中共+譚德塞 = 邊個
時代雜誌方程式

唔同作者差好遠
time好多文都pub到 冇咩特定立場

成立新世衛，無理由仲捐錢比舊世衛嫁😌

佢自己都話世衛需要reform啦。 未reform,點解要畀錢呀？

美國佬夾埋每年捐款三分一
居然唔聽佢話。條馬騮是想自殺嗎？

認真 我係浸浸直頭一路講cut 然後就講用作本土醫療同買醫療裝備

頭幾位國家死萬五以上。暫時性。

而家咪就係用freeze funding黎逼佢reform囉
阻膠真係冇分國籍

係咪可以mark低times magazine都係奶共。。。